港共政府發佈嘅抹黑示威者propaganda 正評多過負評 你真係接受到？

1. 唔好俾佢呃view 3秒內暫停
2. 讚好自己人啲留言
3. 唔好回覆啲五毛 只會令佢啲留言更加多人睇

簡單啲講 3秒內暫停之後report 佢misleading 就得
鍾意嘅就like啲自己人

P

推

入到去即刻暫停 比負評 之後report misleading
鍾意就俾like自己人

直接report不解釋

Yes

up

三大評級機構
至少兩大機構downgrading香港
林鄭仲要做埋國際failed state既代表
呢d藍絲片出黎真係得啖笑
格局極細

已負皮
不過report應該冇用
話曬政府po嘅

係有用嘅
佢俾人report得多
佢俾幾多廣告費都唔會reach到好多人
呢段片一出嗰陣係咁俾錢YouTube賣廣告
依家錢應該有繼續比 但曝光率唔高

reported

外國自己都有派議員，記者黎香港
印尼仲要俾人打盲隻眼
如果你係外國人
你信自己人定信中國政府既傀儡

連登仔每條藍色YouTube都要駐軍真係好撚得閒

Push

段片大概點抹黑 唔想比佢呃view

裝修精華

多謝推post

PUSH

pushhh

條片出左咁耐仲推

個機制就係正評多過負評佢就會reach到更加多嘅人

自己人高like嗰啲好唔到肉

推 大力推

勁多撐政府留言都係三個禮拜前

Report有用嫁
Youtube用大數據推片比人睇
多人report就唔會推去人首頁

disliked
reported

肺炎緊

report啦仲like乜鳩

Dislike and report

條片要登入先睇到，大家小心啲

推 樓主有心係自己度留左幾個言

dislike 佢

仲有花木蘭

三秒內負評ed

懷疑正苦買like

唔洗客氣

Report

push

唔好理有冇用report咗先
黃絲video成日俾藍屍report

推 留言

幫推

屌你老母共產黨

DISLIKE REPORT CLOSE 三部曲

我鳩寫左d野去 report, 大家有空幫我增/減下, 因為真係冇睇到條片唔知點寫:

香港政府有意圖地透過網上公開頻道，作出對香港市民的不實指控，進而剝削香港大眾市民所擁有的遊行集會自由。

做嘢

。

p

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Up

yes

推一推

買like幾錢？

推，簡單一按
個個都做到

Done

dislike咗，push

report埋就啱啦

推呀
1月出個陣都有post出過，大家幫手report 同dislike 呀

Dnlm

一出片已dislike左 幫推

繼續dislike report

香港人真係廢到咁

done

己report 恐怖主義

Push
網戰輸真係碌柒

Tui

push 政府新聞處屌你老母 你請agency幫你做嘢洗版以為我地唔知呀！？

dislike and report

有中共借大量五毛俾港共谷like，港共連like都未必洗買

接受到

Reported

多啲人一齊做！

推
Report

碌落去comment 好彩仲有好多人話

好明顯

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

push 不過果時一出就disliked

This video may be inappropriate for some users.

係咪太多負皮就會咁?

幫手做

pusg

仲有CGTN嗰條都麻煩大家dislike+report+不要推薦

Help pish

垃圾政府

我睇下面d留言好多都話條片misleading

鍵戰出手

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

唔知道樓主可唔可以幫手置頂？

班冚家剷五毛成撚日report我啲廣告

已report
仲要洗堆comment!

Report !

所以話 成個港共政府上上下下都係出賣香港民族嘅一份子

港共做乜柒都無用啦，而家西方世界都撐香港示威者，特別美國係基於圍堵中國而撐，港共講乜都唔會改變到西方既立場

report 港共、刻不容緩